\documentclass[11pt]{report}
\input{packages/packages}
\input{packages/params}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%   BEGIN OF MAIN DOCUMENT %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
 
        \Huge
        \textbf{Rapport d'alternance}
 
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        Refonte Progrès PE - ARPEGE
 
        \vspace{1.5cm}
 
        \textbf{Riad BENOUNNAS}
 
        \vfill
 
        M2 Génie informatique\\
        Laurence Nigay \\
        Jonathan
 
        \vspace{0.8cm}
 
        %%\includegraphics[width=0.4\textwidth]{university}
 
        \Large
        Département d'informatique, des mathématiques et des mathématiques appliquées\\
        Université de Grenoble Alpes\\
        France\\
        \today
 
    \end{center}
\end{titlepage}

%% DEBUT DU CONTENU %%

\chapter*{Résume}
Durant mon alternance
\newline
\\\textit{\textbf{Mots clés}: ARPEGE, Agile, Assurance Maladie, Travailleur indépendant }


\tableofcontents

\chapter{Introduction Générale}
\input{chapters/introduction}

\chapter{Etat de l'art}
\input{chapters/etat_art}

\chapter{Etude conceptuelle}
\input{chapters/etude_conceptuelle}

\chapter{Réalisation et Validation}
\input{chapters/realisation}

\chapter{Ma contribution}

\chapter{Conclusion Générale}

\end{document}